其實 香港人既 敵人 ， 就係自己

其實 香港人 好大程度敵人真係自己 當一再刺激到你
連自由都無 手機都上唔到網個時
港豬 仲要被吉到幾時 先知痛 先識群起反抗？
根本係中共眼中 一直知 ， 當我地係溫和既港豬

除左所謂既民憤 我地仲識仲可以做啲咩？
中共 根本一直都無放過我地係眼內

呢個肯肯定係事實

或者咁講 搞革命同想獨立 最大敵人 不嬲都係自己

由始至終 係睇幾時可以 激發 凝聚到所有人，達到完全團結同無畏無懼既精神
所有雞蛋一齊擲向高牆
擁有呢個方向感 清楚知道呢個唯一既逃生口

無野再可以阻止我地

面對極權 意義好簡單 ；自由 、人權 各樣都會被剝削
（根本就連渣都無得淨 ，尊嚴、人身安危 乜都會成疑）

只係仲有好多人唔知 唔深切體會到

幾時都話 當做到 喚醒到哂所有人 此時就不遠矣⋯

又一次證明